我個frd係直頭痴撚線

話說同個朋友一齊去飲酒
frd搭frd識左個平平無奇嘅正常後生仔
佢果晚貓撚到痴線
結果成班人諗住抬佢去折的士
點知落到街佢無端端隋手攞起碌鐵棍
然後企左上架林寶大牛上面(捉都捉唔住)
話口未完就一野轟落架林寶度
車頂凹左 D玻璃碎飛到成地都係
全場靜左幾秒
成班人嚇撚到係咁尻叫(果陣仲要好wing)
但係佢講左一句野
令全場嘅人都即時mimd fucked
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
佢話：驚乜尻？架車我嘅~你理得我

你話宜家D有錢人係幾禁有錢冇訂洗

你語癌末期？

你閱讀障礙末期

Ok 👌

睇黎係

1.5/10

蝦蝦蝦